哥狗真係吹大咗

sob都和到狼狗
哥狗俾人中出兩次